一日打一次丁正唔正常

聽啲朋友講話會胃虧 有後遺症 唔知係唔係真

睇你幾歲 我40幾一日打兩次

日日丁
keep左7年

日日到1到2次
Keep住由8歲到丁e+

32歲仲有力到3次不過個晚會精神到訓唔到

正常

唔正常 好快死